邊個話南亞人對香港冇貢獻！

貢獻咗好多罪案率 走啦蝻 你唔係真係有人歡迎你地呀

ust南亞狗入嚟講兩句啦

發掘民間武林高手